跳咩菇咩菇fire減唔減到肥

如題

戰鬥哥跳左10年都仲係咁肥

ig真人人名上連登